尋人+是日晚餐 餓撚請入。。。

放工喺公司食咗兩隻蛋飽到而家，個外賣擺咗成粒鐘都未食
有無人見過中出真漢子？點解咁耐唔見佢？

熟口熟面

我間唔中都會食呢個架

who is中出漢子 未聽過

孟加拉效應

中出兄喎
對上一次出post係7月頭

孟加拉

Minmin做咩事呀

廢 食咁少

今日終於明白點解啟德郵輪碼頭咁廢

比人中出即飛左

我係好廢
而家一路食一路都覺得好滯

我未去過
交通好似好不便

吉妹 做乜食2隻蛋就飽,是咪個頭近

佢中出人咋嘛
好耐無見佢出post唔知佢發生咩事

咁就飽
有無咁細食

我記得你食好多野的

番茄好唔好味？

Y not me

飽得滯食唔落 不過上次食過ok的

我柒頭你成日都出post喎

而家減肥食少左了

係咪雞雞黎